對象是陳雲我怎麼覺得就快扯旗

同個痴線佬撞名係咩玩法？

我陳雲 與天地同在